香港人要多謝維尼

其實
香港依家呢個問題遲早都會出現
除左少數人 (例如堆愛支那黑警)

根本 語言，文化，價值，生活，制度
樣樣野都唔同
矛盾會爆發共實係遲早的事

但早出現好過遲出現
起碼呢一刻 中國仲唔夠美國來
美國仲可以牽制到中國

如果中國繼續玩鄧小平
到胡溫果套韜光養晦 漸步滲透
10年後會好難搞
香港都會被溫水煮蛙整死

維尼上台後奉行
3樣明顯國策

1. 侵略性外交政策
2. 世界主義
3. 極左文革路線

直接後果係維尼任內
支共係世界形象急速惡化
經濟開始不穩
佢果種以鬥爭為樂 又係得罪人多

以前 香港人反中
會被西方報紙 話我地搞歧視
依家反中 西方形容我地為
捍衛民主自由的大衛

鄧小平講過 防右 但主要防左
係中共呢種黨性 文化
極左災難出現頻密
遠遠大於右派

所以如果換李克強做真係煮撚熟埋
好彩條撚屌排第二

以前 香港人反中會被西方報紙 話我地搞歧視依家反中 西方形容我地為捍衛民主自由的大衛O:-)

sad but true

大時代

某程度上中共無得簡鄧胡個時慢慢發展緊個個都係為左搵2餐甚至更多都唔會理身邊發生咩 到左E家開始穩定落黎會留意番自己身邊個陣 中共就要制造敵人黎收民心以前係日本 E家係美國